[I/A]King’s RAID 王之逆襲#207 崩壞動畫熱播中

新手簡單教學

日文

中文

官網

動畫

每星期六凌晨1:30巴哈動漫瘋更新
崩壞圖

遊戲內圖

還我靚靚公主

Scarlet

LM

正呀喂

想問問 成隊升到70lv之後 應該平均咁一齊突破 定係淨谷1隻？

升左全T2先
然後DPS T5，跟住再睇英既需求慢慢突
例如蛋妹要盡早T5

01. 榮耀之巔正規賽季10時裝
- 榮耀之巔正規賽季10排名獎勵3種時裝製作完成。
:: 芮奎娜 / 歐菲莉亞 / 弗魯斯

[插繪預覽 - 芮奎娜]

02. 遊戲項目及系統改善
- 我們將針對戰場戰役、地下監牢倉庫、新王的試煉等遊戲項目進行獎勵上調，難度下調等各種改善。
※ 若在10月13日(二)維護前進行[新王的試煉]，則會以改善前的獎勵來進行獲得，此部分還請玩家多加留意。

03. 魔導裝備擲骰活動
- 我們將進行丟擲骰子並走完棋盤就有機會獲得'專屬武器覺醒轉移券'等獎勵的擲骰活動。

下個星期記得更新咗先打試煉

個Developer Talk廢到笑
Ve$pa:
我地留意到你地唔係幾滿意
我地會繼續努力
請大家繼續課金

次次都係咁講㗎啦
出咗新系統吸金 咪下修舊系統

其實物隊係咪要練隻狸貓/拉克 ？

記得商城有靈氣寶箱拎
免費血統測試

ODDY後期英
地精除非你想拎佢黎做主輸出

拉克
Oddy 減全隊cd 物魔都用得

50粒紅色

150紅
大你兩倍

成個Guild都燥晒
幾條友想Quit Game
乜9 Balance都冇
玩毛毛

對上個樹法/鳥姐nerf完嘈到七彩
但係其實冇乜變化

Vespa表示改乜都俾人屌
直接唔balance 繼續出新角

我用晒全部體水同300張Reforge終於整好一套PVE既TM裝
然後仲係0星
咁既速度我打多2年應該會整到5星Reclaimed
至於第二套可能隻Game收皮都未整到

其實點改都會有人唔滿意 哂心機捱眼瞓
唔改真係正確做法 明知係舊屎都照去食 怪得邊個

其實唔打PVP當單機玩就開心好多

呢幾期新英都係唔吸引 唔係話廢
只係面對特定關卡唔OP 泛用度又唔高既話
資源有限+強度黨既玩家會無意欲去練 得伊索蕾比較好少少
其實兜咁大個圈我都係想講V社已經唔敢再造多隻好似潘希/潔拉咁會制霸PVE既角色
姐係無左突破空間

PVE Dps有呢兩隻物魔各一夠用啦
而家係等緊黑奶 Oddy呢啲萬用sup
不過好奇新男盾係咩定位

就係夠用 所以佢一路出新DPS角 大家都係繼續推潘潘同潔拉

要睇吓 新男盾/惡魔蘿點
不過痴線妹之後嘅角都叫有用
艾班 黑奶 仲要係PVP毒瘤

新手問我強度 我只係會建議練粉毛
潔拉同粉毛個強度比 佢都只係算T1

其實物隊 後期主要用邊幾隻補師多?
我睇攻略D人講成堆補師都要用咁
又艾班 又布偶 又黑奶 又梅伊
真係需要要咁多補師

奶職係基本每隻都要練，隻隻都有獨自既用途咁濟。
除左1D係上位替代，EG:May>獸奶、黑奶>大奶

有邊隻同粉毛比係T0？

無 要追強度 佢係唯一選擇

泛用度太高
潔拉係打大沙輕鬆啲

唔該巴打 咁我組咗隊野刷魔王軍先

YES 2隻都有練 粉毛強度係勁過潔拉 因為佢食到OD減CD 本身又係高倍技+瞬發
但新手拎資源方面 潔拉唔會輸粉毛 特別係大沙 明顯感受到潔拉好打太多 仲要相對低配
但都係果句 後尾V社出幾隻新DPS PVE完全撼動唔到佢地2個地位
我而家手持10把自選魂等緊大哥出黎

痴線妹打大沙嘅配置唔低
都係同其他dps打和 而且好睇黑奶 艾班嘅配置
潔拉大沙專武 冇得比

我自己麻麻潔拉
所以搞緊樹法 SW上二階唔係問題
反而唔夠UW 而家仲係1*
男盾到時睇吓點先

有4張專武券，應該升天使盾5*好定升布偶蘿3*先好
之前衝Xerah5星爆到想喊用16把100%升仲無咁蝕，唉

依加用緊頭四隻 但卡緊第九章
係咪應該練第二隊 我見佢可以擺六隻英出嚟

依加keep住刷t7-1黑龍同掛exp關升lv
定係做其他嘢好

一邊刷裝/升Lv，一邊儲料突破升個幾隻英
Eg蘿莉奶/May姐/樹法

升到5梗係升5

如果玩6人隊係咪一隻坦就夠？
練緊樹法
諗緊練拉薇兒定龍弟好

升天使/P姐，有Jane就唔太洗升龍弟

蘿莉都要升埋

Sor p姐即係邊隻

普莉西拉

咁我用呢四隻 加拉薇兒同樹法
咁樣組o唔ok

可以

好
感謝巴打

有無巴打carry CR hell

我得 肉腸?

Yes
邀得

感謝巴打
220潔拉好OP

我都覺

23把

有無巴打可以carry埋我依d新手 CR打hard就夠

台服？聽日幫你

原來有人幫鳥

粉毛真係全能 PVP秒回配不死戒可以1V4燒死人

黑奶套盾/S3俾人斷技 基本上玩完

V社底下的無腦產物 當一隻英泛用度高 而且全方面T0
基本上已經當練其他主D既人係on9 btw V社唔會夠膽Nerf

佢只會下次出隻粉毛2.0

係就好 等左好耐 反正佢都唔識做平衡
不如真係出多幾隻粉毛2.0 3.0 4.0
最可惜係dps npc 粉毛既強度應該要套用係npc上面 始終投資咁貴

我等緊UT轉移卷
得UW可以轉有鬼用
宜家DPS冇10* 220都唔見得人

巴打我未有人幫呀

今晚幾點得閒？

Agger
以前有10星已經係大佬
依家10星勉強可以做契弟

7點後都ok 睇巴打你

7點

唔該巴打先到時搵你

想請問下啱啱down左game打完第一章
點解唔見有二三五星券嘅

因為獎勵改左
好似得返兩星券

得一隻10* 220

巴打你得閒果陣就係GAME搵我啦 thanks
名叫 : herhrehrehrh

我都係得一隻
腳妹得10星217
有排升

我GAME入面PM你
你邀我

我得219
之前個公會好多50幾rank新手220起手

請問我而家farm左6000石,
我應該換隻op角定係點

隻game同出面有啲唔同
爬左陣文知好似要留石養先勁

買一隻輸出英，用2星券揀獸奶，加埋開局既大奶男盾用住先
然後睇旅館有無增傷坦媾，有就優先媾左先。

依家開始睇動畫

2星我已經睇樣揀左魅魔
輸出係咪都係潘希洛奈 / 潔拉其中一個麻煩曬

目前版本物/魔最泛用+強度高既代表，想輕鬆開局就揀佢兩個其中一個。

麻煩曬巴打

其實GAME改黎講咁樣好靚喇

早排又考試 又玩高達 發現好耐無上黎 原來已經新PO

岩岩5星專左潔拉
諗緊下隻升咩好
女僕 艾班 喇叭 布偶 喱堆實用野平時好小用
係艾班用得比較多
講講自己先
晶貓220 粉毛217
黑奶210

你想追求D咩先

又嚟問2揀1問題

手頭有兩粒靈魂自選

蛋妹同黑奶兩個都係1階魂，兩個各有一粒魂石
咁我天空試煉淨係打到6，流動就打到8，黑奶都可以自給自足到嘅叫做，咁我應該將個兩粒自選石比邊個好

佢兩個我都常用，而且2階魂都好吸引咁選擇困難

選擇困難就揀大波個個

通用性 黑奶大於蛋妹

填問卷拎張券

請問下我新手尋日第一隻換左潔拉
第2個6000石換邊隻好
我張隨機專武卷抽中左艾希莉卡
私心睇樣想揀愛兒琪
係咪2揀其中一隻都可以

要練就練天使盾啦
血刺偏PVP

明白thanks bro

一隊8人隊完整之前唔建議分散資源 除非你會課
如果你 主D潔拉 根據優先度排列
坦:珍 天使盾 莫拉 球盾
輔助:黑女主 喇叭 布偶 蛋妹 梅伊 歐迪 貓弓
有齊以上既角色+練度足夠就已經夠打通9成pve關卡

有無人知5係有咩，靜係中左個4

緊係黑奶 打小沙9 高戈5好有用
不過你打手220咗未先

DPS 220咗
我係純粹覺得黑奶可以打流動儲石，蛋妹我天空淨係打到6有排搞先問不過最後都係揀咗黑奶

黑奶係咪要去圖書館個秘密副本到刷分換

係，打完第九章可以去。

100體先得50碎 有排打

打曬200場就岩岩好換得曬

咁岩呢排回鍋 想問依家走向應該要點玩？

魔隊練隻潔拉 正常地體驗遊戲

蘿莉/毒奶鎖血?

回鍋一問
隻game係無人玩定無人打龍
見唔到場

武器塞魔抵

而家唔興打龍

就算打都係單刷

咁打咩
雖然我未開到d新野住

個熔岩戰役一入去就死左 好sad
但又無場
我棄game之前玩完第8章架啦

過到第8章咁你打唔到T8龍咩

打到
我想知隻game係咪無人玩啫

唔係隻Game無人玩
係依家無乜人會打龍，隻Game開左咁耐龍裝一早變左垃圾
同埋就算打依家都可以一個人打
所以你想知有無人玩睇戰役場係無用
90%以上既人都有能力自己打

今晚第二集
再崩就棄

現加用緊
光法 3星專010
蛋 0星專06
樹法、珍、布偶、黑奶
如果換may入隊
應該換走邊隻

樹法

好難唔崩

即全谷一隻光法輸出?

有無放黑奶 佢個全隊減傷會差好多
不過你dps得4m血 專寶係0星？ 打流動幾？

正常都係一隻輸出就夠

但係想問啲裝依家會係邊到打

畫風好似唔錯 咁都崩

卡左係9-10 想問下要練新人定係突破依堆人？

突爆埋男盾同艾班先
大奶可以突3就夠
有淨突破料先諗買新人，唔係既話就去旅館媾出黎。

入門就黑龍
之後就魔王
終極就魔導
公會裝要記得買

Thanks 巴打

謝巴打

呢家資源號要點起手

物理:潘希
魔法:潔拉
簡好就ALL IN

係咪一定220到

睇你個資源號去到咩程度
2階要7粒魂石，20強化要好多粒靈氣

我諗資源號頂多1階
不過1階都夠自給自足上2階
要快就直接收AC

動畫火法好可愛

公會裝係邊個位買??
魔導裝係打高戈出?

公會商店
魔導有好多款，睇你需求去打。

突爆左都係過唔到 係咪要養個破盾先得？

裝問題？

用緊送個套黑龍

有無升星，睇你痴線妹得18萬攻有D低。

無呀 依家都係得20萬攻 成套升定升耳環
同埋符石要谷晒攻擊%？

DPS符石用攻擊，裝備最好升全套啦，高攻D又無咁易死。

好 再試下先 thanks

推到第7章開始卡關 有咩位可以補救下

咁早卡關不外乎都係Lv/裝問題

同感

輕鬆過到壓制英雄
但係過唔到魔王

打魔王有咩注意

攞咗黑奶女主係咪可以直接代替大奶女主個位

係

推物防 物格

Sorry 想問多少少 因為依家卡左係9-11
所以想問下 買潔拉係咪頂米芮安個位？
同埋唔夠單刷黑龍應該升邊隻 唔想下下靠人帶打龍

想請問下而家揸住呢堆人係咪唔洗買英住
咁啲石拎去做乜好而家有18000石
而家用緊 潔拉 布偶 天使盾 新王/大奶 推圖

儲起佢等靈氣寶箱（2萬石）或者消費活動（5萬石）？
平時每個星期可以買一次試煉入場券（1000石），其他都等消費活動先用

2星英雄券攞咗黎換魅魔？ 商城張2星英雄券買咗未

係阿 商城800石果張未買

收到

換樹法 做輔助降攻減藍好有用

有英買立即換左thanks

大奶 男盾 潘希 米露露
米露露要唔要換做艾班

米露露PVE無乜用

比youtube條友呃左 乜野索爾遊戲

新嗰篇文？

完全諗唔明點解要水人揀米露露玩PVE
龍又打唔到、魔王又打唔到、大小沙又打唔到，更加唔好講魔導，推圖我都嫌佢無力
老老實實揀隻地精都好過佢100倍

咁我轉邊隻輔好

乜撚野2020新手開局

艾班可以用。

有四屬卷可以揀爆傷裝俾布偶
艾班 烏姐 都可以

唔該晒大佬

係咪可以天空增傷? 剩係諗到呢個功能
好多時老玩家太過熟習舊模式去玩
用老玩家嘅角度去睇新玩家應該點玩

天空我一開始都係用m66
但係4以上轉咗用沙弓 多個S2盾穩定好多

老玩家個pt.幾認同
以我推樹法sup 做例子
以前推主線 CC打條打TOC/主線都好重要
而家有SW傷害爆炸
基本上TOC67/75都係秒住過
CC打條嘅價值低咗好多
但係樹法仲有魔法增傷 減魔/回
所以都值得練

想問物隊打魔王軍可以點組隊
暫時 用緊 黑奶 癲婆 喇叭 格蘭微絲
黎緊仲打算買隻艾班 仲差1隻唔知上咩好
但我打條英 得隻盾一招技係打到條

May/金盾/Oddy
不過其實夠力既話都無乜所謂

想問多樣 oddy作用係咪同蛋妹一樣?

唔同，蛋係高增傷+免控
Oddy係少增傷+減CD，打爆發傷害，尤其DPS係痴線妹呢類長CD。

唔該巴打先 即係我溝錯英 溝咗蛋妹先

你物隊其實蛋妹無咁優先
蛋妹係增魔傷

自己白痴咗 有排先溝得到隻ODDY

索爾其實俾大佬笑到面黃
你玩熟就知佢有啲野係好錯

唔洗急 我自己覺得Oddy 3*UW以上
效果先明顯

記得唔好咁快打試煉
聽日更新完會上調獎勵

02. 遊戲項目及系統改善
- 我們將針對戰場戰役、地下監牢倉庫、新王的試煉等遊戲項目進行獎勵上調，難度下調等各種改善。
※ 若在10月13日(二)維護前進行[新王的試煉]，則會以改善前的獎勵來進行獲得，此部分還請玩家多加留意。

雙倍券都留起咗等更新

新王用唔到雙倍

好耐冇玩 以前係亞服 而家係咩世界?

農TM裝時代

亞服有冇得轉去台港澳?

無

屌爆西呀......
咁算 唔該

無 但進度慢 可以開新AC會快好多
識人一星期5星專

呢到亞服3隻手指都數完

即係點? 開新AC狂升反而勁過舊AC?

係 想玩可以開個新AC玩下
唔同伺服器又唔洗DEL AC

好啦 夜D試下
唔該

其實TM裝是咪真係咁強

禾唔是太覺

15/36打長期戰好似幾好? 小沙 世界boss
但95/25諗唔到有咩用途 只係知一定要配高星黑奶
除咗無視防禦25%/持續傷害25%真係無乜睇頭

打高傷boss 用番公會裝

同公會 只可以講老人既固有觀念好難改變
條友都幾大 已經4，50

新號第十五日先5星專
不過都算好快

真定假
叔叔玩KR

所以我覺得輔助裝易出好多
2.5%/全體攻防暴傷都用得著

我淨係洗左套高戈比黑奶

4條單王加40%攻都幾和味

黑奶+攻定+盾好刷完齊格想刷高戈

盾加25%
攻加40%=盾加40%?

加攻仲可以加埋治療量

攻擊%效果好似同天賦疊加
正常天賦點齊t1攻+t1光已經*1.45
第二條攻擊%開始會跑輸+盾

不過就唔肯定係疊加定疊乘

盾計攻係曲綠成長?

1.45+0.4=1.85
1.85/1.45=27%
1.85+0.4=2.25
2.25/1.85=21%
好似係咁計 有邊際效益

咁計當然乘1.25 有著數

但me 已經儲完4條加攻

岩岩正副ac一齊刷黑龍 攞2000體個獎勵
點知副ac隻突5 1星專010痴線妹個輸出
重高過我正ac隻突5 3星專011光法

睇落差唔多練度咋喎 你不如話物理/魔法account
btw 輔助都好大影響 上隻蛋妹都差60%增傷

因為我副ac開左10日左右
正戈個係18年開服戈陣開

10日1星專 我覺得你啲專武券用咗去其他角色度
新手應該儘量谷咗一隻dps 五星專出黎先
不過痴線妹真係op嘅
身為一隻aoe角可以屌打單體角

台灣真係有好多
有啲大佬仲要係退咗休 生活無憂嗰隻

唔好笑啦 30年後我地都係咁

咁就要睇30年後
我仲做緊無課L
定係每兩星期就一隻二階嘅大佬

免費10抽5件得一件有用
重要爆左

有5件差唔多啦 不嬲都多數冇用
仲有點解咁快抽 就快有活動喎

活動應該係可以用普通10連掛
唔得既話得一張都無用，抽左佢算
3把專武中左兩把5星

好似淨係計綜合/Step-up
係嘅話你冇咗500鑽

最近我啲隨專都係咁出已經5*嘅
10把應該有5把

500石由佢啦
依家連月卡都無Lua幣買
佛系玩家

除咗DPS同黑奶之外，仲有啲咩角係值得投資魂武？
之前諗住升蛋妹，睇睇下又覺得佢好似真係唔算特別泛用

所有加到自己%攻落人地度嘅英

P姐

佢2階好正
但我無練過Trial of Earth，又要起隻Dps打
希望聽日可以下調到low budget 鳩打都打到8

小沙9應該點打
最遠都係打到boss得返23%血
岩岩望住佢無魔兼後排滿盾之下出旋風
後排死哂

我咁樣輕鬆過，你唔夠力？

你入boss疊到幾多層？

岩岩試左場21層

Double 哂D 獎勵

痴線幾正打到10嘅話，咁咪兩星期一粒自選？

打得十既本身都課唔少喇

今次更新商城癲撚咗
兩萬靈氣 神器南瓜惡靈 獎牌

重點
梅伊紅鑽商店
有得買
親王庇佑 靈氣 靈魂石 公會裝自選三屬
魔導工學自選 額外技能&屬性2

仲要特登開紅鑽禮包俾人課金

我天10無課

捱到痴線妹220之後真係唔難
所以先話集中一隻dps先

有無片睇下

YouTube 有唔少
不過要睇你配置去調整打法
其中一個重點就係Oddy UW星數

星數太少 減唔切cd
痴線妹就要點s4光去提早開S1-1
咁做嘅原因係令boss驅散唔到debuff
令痴線妹可以夠時間打兩波嘅同時 輸出唔會跌

冇咗s4暗嘅回魔就要用詞條擊回補返
要幾多就睇你會唔會卡技

我痴線妹220只能打9

粉毛其實係咪勁過潔拉都幾多下

呢到加埋要幾多石

梅伊紅鑽商店 唔好重置 重置10萬石都唔夠用
靈魂石 睇你想慳時間定慳紅寶 更新之後每星期重置試煉5階仲多
靈氣睇你賭唔賭靈氣箱 21000石300金球 VS 20000石 ?金球+其他色球
魔導工學自選真係睇你急唔急整一套TM裝
庇佑必買

而且係無積點回贈
石多得濟先會買

見到有5星npc卷，仲有埋專屬武器包，好吸引

想問下本身物理隊主d已經220，洛曼，公會槍，黑肉，塔盾定係寶石弓好？

已有廚娘，公會法，梅伊，獸拳

自從有咗庇佑，我就無再抽到過魂石唔計保底個粒，已經累積咗10粒庇佑，第27次抽唔到石

比起TM裝，我有啲想買公會3屬，洗2屬洗咗勁耐都未出到啱嘅屬

假設過到新版6階試煉
一場100碎 一星期三場
以入場券1000鑽一張 去計
即係10000鑽 + time cost = 一粒SW

SW 15000鑽一粒
但係職業自選+唔需要練角
例如我冇角打大地
直接買嚟升女僕SW 其實唔差

不過有能力打高階試煉又唔趕住用
冇必要買 因為冇積點

金波100粒 7000鑽 = 3.5個靈氣箱
呢個就單純睇運

PVE金盾
PVP低成本就塔盾，可以5星220就公會槍。

無石講咩都假

TM dps裝齊一套真係好撚勁
見人地用痴線妹(物理)打WB1都有2.8T
火王就升得仲勁張

我仲有九萬

因為我諗住首先砌左矮人 蛋妹 痴線妹 艾班先
所以留左d卷比其他3隻
旅館引溝緊艾班

但就咁直接買英又好似好浪費咁
因為我唔係買資源號
就咁開新ac玩

btw資源號係邊到買?同埋幾錢入面包d咩?

得3000

淘寶/數字網
平既百令蚊，貴既2/300
睇佢有幾多資源

我pve向就金盾啦

唔該晒

我到宜家都未研究刷咩技好，淨係鳩掛緊每日50場高戈

我覺得PVE嘅話差唔多
小沙試煉兩隻都輕鬆打
大沙 潔拉容易啲

PVP
勝者/榮耀 痴線妹>潔拉
不過痴線妹癲在 WB3 火王都係T0
得閒仲可以秒下啲競速同挑戰王
以上前提都係要有5* UW Oddy
唔係嘅話 廢一半

主要都係疊36%增傷/95%血以上 25%增傷
一個就長時間用
一個就要用盾防扣血/唔用異質劍
其他好似
無視防禦傷害+25%
持續傷害+20%
都有潛力但係試咗先知會唔會好過上面兩件
最尾可能mix嚟用最好

維修3點推到去4點，依家又話5點

正常發揮

隨時8號波落埋都未開ser

地下迷宮都會重置
3日再reset 記得打
穩定拎UT碎

黑奶差兩粒星就10星
Fatfat

.gun
雖然依家同你一樣

May姐出咗靈魂戒同太陽石
8000鑽一個

世界boss商店有活動神器箱買

FPS個設定真係無野搵野煩 佢個默認Auto 卡到痴線

得閒整FPS不如整走閃光 閃到眼盲

改返60就冇事
仲順咗

想直接熄咗啲特效
開模擬器掛小沙 基本上玩唔到其他game

5000隨魂好？

No 個pool太大 好伏

有冇副dps

黑凱

9000 鑽買南瓜頭 值唔值？

有石多可以買
不過我覺得下次更新會送一張南瓜自選券(萬聖節活動)

但30慳電啲？

我又未洗買ac玩住
我驚我買完ac 冇咩目標反而更快棄game

真

呢隻驚有第一個220先開始叫做有返啲遊戲體驗，基本上9成資源都要靠第一隻dps農

冇留意 平時都係用電腦掛

駁唔到
不過而家第一隻220都唔算難

請問 想練8人隊 係咪要加多隻盾？

請問新開ACC係咪唔再送5星自選?

最麻煩係啲靈氣需求量大但入手渠道少，靈魂鑑定每次得1粒波你真係當我乞衣咩

好似得返張2星

要靠靈氣箱 正路買3-4次加埋活動送嘅
就差唔多夠1200金波 100%上20

我藍波都缺一次赤月都唔夠100粒，一級都唔夠上

想問下150萬攻啲人係咪都25星專寶?
撐黎撐去最高得110萬

魂武有得洗血同攻既比例

洗到70%+14%了

咁要靠堆詞條附魔個D了

最慘我新ac 鑑左16次
1粒石都冇
做新手任送3簡1石
儲到現加有4次

靈魂石鑑定冇新王庇佑你都係唔好抱太大期望

有庇佑都唔好抱太大期望

3舊腎石簡一粒

曾經有庇佑但連鑑36次都唔出一粒

0.18%機率

原來有得計

84%抽唔中^36

想問下主力痴線妹
應該第一個買咩世界BOSS神器好
見大地祝福加40%單體傷 好似幾勁咁

Boss神器首選好似係皇冠

王冠，無法驅散已經屌打大地祝福

想開多個新ac玩但唔知玩咩好

大地祝福都無法驅法喎？我打流動都有帶
不過大地祝福後期黎講真係無乜用
有自殺刀有獸人書取代

你VIP打幾多層
我唔計VIP 都有8x粒

異質劍/獸人字典印象中都會驅散

出多咗件無視防禦增傷+25%
而咁啱兩件都冇攻擊/暴傷
可以用嚟測試增傷嘅計算方法

裸裝 42,563,327

一件無視防禦增傷+25%
42,563,327 ~~> 53,204,158
上升25%

兩件無視防禦增傷+25%
42,563,327 ~~> 63,844,991
上升50%

咁係咪可以得出 相同嘅額外技能之間係 疊加？
如果係嘅話36%增傷係咪可以疊到144%？

All in咗一件 數值cls
不過屬性有掛洗

唔係一直都係咩

應該疊乘先係好嘢
疊加你疊到108%，最尾嗰36%實質增長係2.44/2.08=17%

我最勁個隊打到42，兩隊可以打到20左右，其他7隊都係15-18左右同埋因為啲角根本無練，又無裝，最多都係7隊

加埋哂一場先得90幾藍波，金波就10幾粒

係疊加

真新手
見有新角用就用番新角
練緊Isolet

有升以下
球盾（無專）， 男盾（0星專）， 布偶（1星專），女主（無專）

如果想夾isolet 用
係咪應該買隻毒奶？

定有其他好選擇？

伊索蕾應該唔係幾岩新手用
定位係偏Sup多D

已經落左搭

諗住繼續錯落去

（新手抽留左一手準備比藩希）

咁男盾伊索蕾艾班布偶打住先

屌我都係咁
有4個庇佑但係一粒石都係出
得d on9珠仔
d石碎射曬落海

同是天涯羅樂林
硬係覺得有庇佑難出好多

真，無庇佑10抽點都中2粒，有庇佑永遠得補底個粒仲要3粒全部都無練嘅比你揀

你多幾隊上20應該玩好啲
唔計MVP
我對上個次有兩隊炒車冇獎勵 + 痴線妹失誤

相同額外技能應該係疊加
但係想知唔同額外技能點計

睇呢篇文
Type A
對敵人造成的傷害量增加xx% 都係疊加
Type B
而 xx的傷害量增加xx% 係疊乘

如果篇文冇錯

以魅魔做例子
4件36% (Type A)唔算係最好
1*(1+0.36*4) = 2.44

2件36% (Type A) + 無視防禦+25% (Type B)
[1*(1+0.36*2)]*(1+0.25*2) = 2.58

最好應該係
3件36% + 1件無視防禦+25%
[1*(1+0.36*3)]*(1+0.25) = 2.6

可唔可以得出 係疊乘技能啱隻dps用嘅情況下
Type A mix Type B > 4件Type A/B
而mix嘅比例就睇
dps嘅攻擊模式+額外技能嘅增傷%

應該啱 不過咁樣好多角都唔適用
因為靠無視防/持續傷/一般傷食飯嘅角色唔多

仲要36要等三分鐘先儲夠36%

都係WB3/快刷用唔同
用95%血又用唔到異質劍

魅魔

36%我公會話會被人Dispell
有人話打Flow Trial被人Dispell仲低傷過公會裝

問題新裝要暖機

暖機仲加會被人Dispell呢下真係唔係幾掂
咁睇似乎係95%個套會泛用少少

認真咩
啱啱先五星尋回左一件

你可以用黎打D冇Dispell既關
有Dispell真係唔洗打
暖機3分鐘仲要被人Dispell真係完全冇用

3分果套討伐/WB用 唔拼榜我諗都係用95%果套好 又或者真係魔獸算

上一次個改動好佛良心GAME 打2轉迷宮16件隨寶
試煉個靈碎都double左 但係靈氣仲係得1粒

時隔咁耐 我對上次講完刷咁耐魔導都係得1件用得 到今日都仲係得1件

我提完你哋
自己忙到唔記得打

我有印象你MISS左好多Event

但係95%血都係打唔到大小沙
我而家個套係刺客
其實本身都係諗住俾魅魔打赤月/舞孃打WB1
咁由好似冇乜分別

唔係好多
上次24張隨專 今次8張隨寶

海王都會驅

世頻大佬話如果要拼榜 唔俾海王用驅散係基本

咁癲 今日先知

話說魅魔
最好嘅配搭係三條36% + 一條無視防禦25% =2.6
但係我而家得
係兩條36% 兩條無視防禦25% =2.58
仲有一件95血25% 可以替換

你哋會點配 定係等出第三件36%先搞

我得1件 唔識答 趁而家山王你打多幾次測下傷 反正你都係36%

我魔法隊 點樣唔畀海王用驅散
咁啱出驅散嗰招就cc佢咁高難度

岩岩痴線妹4星專上5星專
諗住之前失敗一次8% +合2星專25%
加埋33%照fail 疊下個失敗保底算

點知33%都升到上去
終於有第一把5星專武

33%好高了

係咪唔記得兌換隨專嗰次

我都唔識 我auto仔 但大佬係咁講 果陣個topic係異質劍

講起都覺得興奮

我上次黑到
2星升3星 連爆幾次 補底到3x%
再加50% 心諗8x%點都唔會爆啦掛
點知真係爆q左
再升多次話過100%係咪真升
睇到句野真係嬲嬲地

今次一次過賺翻

推唔過第9章成日由後排開始死起
請問可以點做 係咪要買隻勁奶返嚟升
女主推完9章有upgrade版 唔想浪費啲料突破佢

唔會浪費架，你突破有石拎，同埋依家D料咁易拎
起馬都升到佢T3可以S2光(加厚個盾)/S2暗(加攻)揀一個黎點

明白

其實呢個時期好尷尬 打t8龍唔穩 打九章又死 不過唔知改版之後點 龍應該易打咗好多 通常最尾都係靠打手升專武先過得穩 建議新手要谷盡一隻打手升專武5星先
不過樹法可以升t3點降攻先，降25%攻都幾係野

兩對大奶奶

今集動畫就已經有講魔導工學，係拎黎整假聖劍
男豬係佢老母個肚到瞓左成百年先出世

火法邊有咁
男豬唔係細個嗰陣俾老母傳送咩

動畫講係個賢者整瞓左佢老母，瞓左一百年
所以嚴格黎講男豬都有百幾歲人

應該係
game入面係男豬知道自己老豆係前勇者
先發現佢傳送嗰陣穿越左時空

好撚型

請問咁樣抵唔抵買 5000石寶物好似好貴

不了 UW UT好易拎

唔抵，我覺得得新王庇佑係抵。

買個機會
都有人覺得庇佑唔抵

練得多英就抵
幾十隻英排住隊等開飯

最尾都係睇運
試過幾次有三粒俾你揀都冇用

個效果好廢 s2 s4先值得

其實現加打第10章又過唔到
細沙3都打唔掂
魔王、高戈更加係過唔到

現加係咪要養老式咁農到第一把220出黎先

打呢D唔洗220
0階痴線妹都夠打小沙7
呢D樽頸位要可以練多D Sup/升專星數

但我用緊光法

小沙既話光法都得

潘希打小沙需要咩sup?

我3星光法都卡小沙3

我都係
一時時過到
4成過到6成過唔到

魔王裝？
你堆咗物格 物防都打唔贏
就係輸出唔夠

勤啲打世界boss, 入公會
有皇冠+核心+鞭差好遠
=+80%攻+25%增傷

鞭係邊到換?

其實都係唔好買

公會討伐1000碎

兩件36 先配公會套 有第三件36 可以配一件用到既魔導裝攞套裝效果

呢三樣野點搞？

入左個好似唔錯既工會

皇冠同核心去皇城到換

鞭用呢樣合

想問下光法後期係咪出場率唔高

打小沙都可以用吓嘅

嘩好正
但冇練呢兩隻

咁如果前期唔升光法用樹法代替去推圖
中後期再將樹法轉副D or 打條sup 咁樣可唔可行
睇落樹法好似泛用d
而家擔心既就係唔知樹法洗唔洗升到高星專先推到圖
之前唔識咁多浪費左d資源
而家唔想再曬

如果要揀一隻黎All in就樹法/潔拉啦
光法要有愛

其實都各有各好 鍾意邊隻就玩邊隻
唔需要理邊隻推圖最好 裝備上去一定會過到
最緊要專武券唔好亂用
遊戲重點係拎資源 打資源關 樹法試煉小沙大沙都好好用

光法要好撚有技術
見到人光法過流動10真係好撚勁 我指個技術

好

就係因為之前亂用左D專武券而家卡卡地先上黎請教你地

其實所謂唔亂用都只係叫新手將啲券/資源谷晒落同一隻dps

皇城夠錢買第一件

買大地祝福ok?

大地祝福過氣了
用自殘劍/獸人字典/狂人書重好

皇冠泛用啲 大地用處係驅散關 ie流動

有冇休閒公會收新手

近排入左坑, 想問返點解我既server會係America

Login畫面有得揀ser

冇咩人玩咁

呢到少姐，搵公會去巴哈會好搵D

有冇人得閒幫手過8-9章

屌2星專升3星專諗住用3件偷雞
75%都fail屌

Long Time no ccccccccccc
美屍巴竟然回歸

深淵核心定大地祝福常用？

前者

要諗辦法消體都幾煩

掛下魔王都用曬啦

重新玩過第8章都過唔到

咁誇張
升100lv等級壓制

諗住2日可以拎到黑男女主

台服搵人幫手過第9章 id: Exreall

係咪全部人都用魔王裝 dps 用公會

基本上係
有能力嘅話 dps換高戈

仲使唔使？

玩左兩日 刷緊一階魔王

已經好快

要 我依家先係9-3

啱啱用高戈TM裝 魅魔打赤月
去到35層 傷去到平時嘅頂
50層本來要S2+S1+S2先殺到
而家S2+S1就搞掂
54本來最少要兩次S2+S1
而家少一次S1

不過手殘55俾王秒咗
所以繼續卡54 唔知上限去到邊
頂傷應該升咗三分一
TM真係好撚勁

我inbox 你

呢家d裝係咪改左 點解重鑄唔到爆傷..定係黑仔

普通裝係你黑仔
UT就每種屬性最多一條

係咁出d防裝既比我 我以為唔會洗到-,-

唔該晒巴打 會kick一kick逼你睇故事咁搞笑

繼續？

終於過到可以解黑男女主thx

你應該過唔到個副本

睇下劇情先

2條無視 2條36%

兩暴擊 兩暴傷 一條16%攻 三條14%攻
符石用緊 爆傷40% 爆擊20%

原來係咁嫁😨

玩咗成2,3年今日先知UT每種屬性最多一條

真 啱啱我仲用分帳喺世界頻問人

講清楚啲先
係同一種屬性唔會出現係同一個UT上面
E.g. 一個UT唔會出現兩條攻擊 點重鑄都唔會有第二條
所以一個角色最多係UT上面拎4條攻

P.S.
UT屬性唔會因為升星而補滿數值 只可以用重鑄洗

TM裝都係 所以洗TM 裝屬性同洗UT差唔多
單純TM裝嘅屬性少啲 相對易洗

UT係咩

Unique Treasure 專用寶物

好似前一年玩重鑄個機率都無咁低 難洗左咁多

單純係你黑仔
Btw 黑龍可以慳返
甚至我覺得 除非要魔王4屬 eg 4攻擊/暴傷
唔係嘅話會留低啲重鑄卷洗TM
當然前提係你打得贏

TM裝點為知靚裝 唔熟

仲要夾個套裝

95血25%增傷（綁高星黑奶
每15秒增傷3%
再按情況角色留75%攻擊打赤月（每回合5%，15回合）
無視防/一般攻擊/持續傷害

輔助就暴傷+10%/魔力100%-cd

Tm裝都唔會係同一件有兩條同屬？定係你知想升數值要靠再洗

你指*

上面講緊屬性種類
下面講緊屬性數值

而TM同一件裝嘅屬性種類可以重覆
Eg 一件裝兩條攻擊

套裝屬性要睇咩角色用
高戈 多數俾Dps 黑奶
Sup/坦 齊格飛

我想問下黑奶係打完9.5 係咪要再打哂圖書館入面d故事送禮物比佢所先拎到？

我呢家未有黑龍5星 應該搞黑龍套再跳TM
定 刷魔王套 轉TM

先魔王 可能刷半個月都齊裝
TM裝你準備刷一年先齊

1年係咪諗多咗
宜家我先得半套仲要未變Reclaimed
咁既速度隻Game執都未刷完

我估一年後又出新野
TM淪落公廁裝

仲要打200次秘密副本

當打晶元都好

俾我估中 男盾出黎喇

準備見識V社又一平衡之作

作為哥哥，屌打細佬同妹係正常的

佢又送Transfer Ticket
啫係以後唔會有Balance Patch
張卷就係Balance

睇你夠唔夠whale 短時間內整到兩隻10星220出黎打高戈 出咗咁耐好多大佬連一隊TM裝都未刷齊

真香

起碼唔會有人表演分解220專武先

張野係咪100%成功 全保留階同強化?
但另一隻人要有專武

即係2星A + 5星B
變5星A + 2星B

終於通左第9章
請問而家要刷啲咩
我刷緊壓制英雄副本 係咪打裝升到5星

壓制係拎黎打PVP
PVE就刷魔王比Sup

唔明

係 另1隻都要有專 簡單黎講就2隻角色交換星數 但靈魂唔換 不過我諗靈魂交換卷都唔遠

諗太多
等Soul Treasure出黎個時應該先有機會出

好事黎以後一路出新英就得 唔洗做平衡 角色評價又透明 做人做狗自己簡

講得太極端 sorry 改番 食粥食飯自己揀

我buy做人做狗自己揀多啲

大哥好型

唔覺佢會出轉魂武，會既話我堆柱叔就fatfat了
2階柱叔變金盾

做人做狗無分別 佢日後要用呢種方式做平衡
基本上所有人都係比官方撚狗

我覺得可以轉都限返同職

咁請問個熔岩戰役係咪廢可以唔洗刷

Yes

CO 黑凱 大哥 都好型 我入坑角係CO 然後2星就放棄左佢

好靚仔但無資源練佢

你而家無 但係將來會有

啲草圖仲型

04. 萬聖節賓果活動
- 我們將進行完成賓果並重置賓果盤，按照重置的次數即有機會獲得‘專屬武器/專屬寶物覺醒石’、‘專屬武器/專屬寶物覺醒轉移券’等的萬聖節紀念活動。

依家係咪冇左送3星同5星卷

變咗送鑽俾你買角

咩叫覺醒石 又出新嘢?

聽日就知

想問吓大家會打穩嘅高戈4定係唔穩嘅高戈5
有廿萬體

我打4都有機會死 直接打3
而且快好多

唔穩既定義？成功率有7成以上 其實可以接受

我樹法+貓劍
有時噴毒會斷到佢招所以唔穩

痴線 又出新系統

同埋貓劍本身睇運氣
一個唔該無觸法隻魅魔就企咗喺度

魔王裝俾咩人用？

坦/sup

請問下咁如果有得揀 揀咩屬性比坦好
順面想問埋sup 等我遲啲洗下屬

睇角色
例如黑奶要全攻
布偶要暴傷
無特別需要既就隨便

明白 唔該巴打

好大

個南瓜

側乳J爆

買硬

搵fd帶打打完第九章，想問下我跟住係要刷黑龍裝刷完成隊都T8黑龍五星先同成隊突5先？

點解會用miruru開局
後面PVE佢基乎乜都打唔到

我都係巴哈睇個篇攻略就跟住開

唔緊要，仲趕得切換痴線妹

個篇野害人不淺
唔打PVP Miruru好快就入雪櫃

換潘希同喇叭翻黎突完先？

定係我直接重開個ac會比較好行d

你米露露高唔高星？唔高星我覺得可以繼續

玩得唔耐就考慮下啦
用痴線妹真係好好多

我已經將佢突5咗

今日第六日
問定個起手，新ac攞完克勞斯就直接留石買艾班同潘希，之後就直衝第九章？

好，我重新出發啦

唔該曬兩位巴打，有唔明我會再問

突5都唔係好蝕，係怕專武之類既投資
重玩我怕活動果類會拎唔哂獎勵

買資源號 潘希五星專開

練爆

又一個 真係估唔到

Miruru????PVP都唔用佢啦

終於打得贏黑女主關

終於過左第十章
九,十章劇情都好好睇

試左個回水活動了
普通10抽唔撚計
可以收皮了

咩叫資源號，新手諗緊入唔入坑好

80蚊一個ac 有7 8萬石 同埋勁多專武專寶自選.. 升到五星專就開得

邊度有得買，有無link推薦下

300台幣 最平個個

原來d資源號咁平
我早個幾月開始由0玩上去
依家都係4星武 但靈魂武已經1階了
都唔知買唔買一個重玩好

基本上博到4-5星專 就推到10圖
兩三日 打到魔王軍 你夠肝既話
係推圖最晒時間

魂武一階左 玩番舊帳算啦 😂 最煩係魂石

睇你玩落覺得卡唔卡 隻D打到試煉就已經玩得過

個綜合抽event 比人少到仆街
2500抽唔計 又送比你

因為舊年個次係計2500
今次就玩鳩人

活動出嗰陣已經俾人發現咗

我知雙修我唔岩
但我想過小沙9
到boss時間過左艾班s4寶個減傷就會全滅
最盡都係打到30%

你用咩陣打

粉係220?

218

我都係雙修 其實打9淨上粉就得 成條team黎輔佢 但如果你好想上埋貓娘可以留意下俾邊招打死 我就咁睇 覺得你要上梅伊s1點防驅 你疊左28層boss招龍捲風會好痛

我就係想用晶貓黎過
唔係25-30都係叫正常？我最快都係24入boss

如果你2分幾就俾佢滅團 1係龍捲風太痛 /盾太薄 /你最高攻果隻奶個盾cd覆蓋唔夠

但我自己都只係120黑奶 一樣入場廿幾層
有上may 艾班s4寶s4天賦 再唔係你點埋黑奶減傷睇下 (我無點)

等我升黑奶魂武再試下先 暫時210

其實係抽邊個
綜合特殊召喚10次 5000石戈個?

係，5000石個隻

Ve$pa: 我送你2500鑽卷
你抽5000鑽果個
我仲有鑽送返俾你
冇問題呀

May個活動商店 專武抵唔抵買
利申 今日第三日玩

想問下新手比你簡四個英雄用2500石抽專武專寶個個抽唔抽好？
如果抽既簡潘希 艾班 黑男女主去抽？

有石多可以抽

當時我抽爆
去到14抽左右就砌到把5星專武

岩岩升個新ac翻黎，買完潘希同艾班，衝緊突破

岩岩抽咗次，發現可以攞到抽獎活動個500石

新手又贏

公平咩

想問下依家係咪推薦物隊開波

一隻痴線妹就可以享有優質遊戲體驗

咁除左痴線妹，其他3隻配咩好
岩岩開始玩，未有黑化

男盾艾班大奶打住先

係買ac多野送

即係同時落兩隻牧師?

艾班係輔助增傷為主，唔好太倚賴佢既回血

屌你你又有玩KR?

想問下Xerah main Dps，過小沙8 9 應該用咩sup?
我宜家打7係用緊5+3*天使盾 蛋妹 5+3* 117黑奶 喇叭 梅伊 狐弓 布偶蘿，打7勁穩但打8會差10%血就比人打死，主要都係比龍捲風打死應該
之前試過用3*無魂艾班代替梅伊但都無咩用，唔知可以換邊隻會好啲
上YouTube 睇好多都搭隻樹法，但我樹法得0*雙專

0星樹法夠用了
拎黎減魔打條，可以將布偶換喇叭

May 係咩場合用多？？ 岩岩換到隻

基本乜場合都用得

回鍋兩個禮拜卡左係第十章
魔王軍又打唔到
有無咩建議
定係真係唔夠勁要繼續刷專武

有大奶 1階1星
珍 0星
烏鴉 無專
布偶 1階 0星
蛋妹 0星
卡牌 2星
琴姐 2星

另外拎左莫拉番黎
唔知有無需要 未練

多左好多人
過多陣會有幾多人會留底？

崩潰
大奶40000 物魔防 4百萬血都一野死
d裝仲可以點砌
覺醒到無錢

現加隻may未有專武
但有keep到張露亞專武
洗唔洗換比佢?
因為再等送夠禮就有排先有專武
就諗緊到時送夠禮都可以升做1星專
但值唔值同佢急唔急要?

練隻黑化女主
琴女基本上好難出場

進度無咁高 建議開新帳玩比較開心
睇你個陣新關卡會好難打

新手2500鑽抽建議盡量抽
見人幾日抽完5星專

其實唔太抵 MAY無積點
去商城買6000鑽專武/寶卷 仲有積點

10點換1積點 夠4000可以換多把
同埋新手建議抽2500鑽 簡角色黎抽

你打咩？

新AC都多 不過想要更多就買資源號

急要，但唔需要高星。

有感情
開新ac我應該唔會玩好耐

有無話加d咩角色會好打D
最多我慢慢練

雖然我揀角主要係睇樣

活動Day 1: Clause47e3Rebel

ok thank you
咁我現加換左比佢先

問多句
如果may、布偶、蛋妹
3個魔法隊黎講 個優先次序應該係點?
即係有時我唔夠位上 應該上邊隻先最好

蛋妹優先
要加攻速/缺奶 May
隊伍冇生存壓力/增傷 布偶

開定個新ac拎定d資源等隻黑男盾出

多謝解答
may d裝都係要暴擊率 攻速 回魔?

1000石打發

無生存壓力就係，隨便用輸出向詞條就得。

確保回魔eg 擊回 秒回
生存 eg 生命
再堆攻屬 eg攻擊 攻速 暴擊 暴傷
平時用戒指
UW睇情況上物/魔抗石

我係直接用之前送嘅魔王輔助裝

掛左成日都係打得100場黑女主關

其實輔助要咩詞綴 睇統計全部都係攻爆率爆傷攻速

因為基本上都係用呢D
除左某D特別關有特別需要
EG大沙後排sup要滿100異常抵抗

屌我仲塞晒hp攻速秒回個d

呢度有無咩公會for新手入

無，要搵公會去巴哈。

Clause47e3Rebel
250 utuw碎+體水

輔助補量靠攻擊加暴擊
齋上buff嘅輔助可以上全坦裝
尤其打齊格5，6，輔助詞條要全物格+物防

V社又炎上
話召喚個活動唔清唔楚 好多人抽錯pool

喂你又有玩咩

真係有人用2500鑽而唔係卷抽咩?

V社不如每日一張5000鑽抽 當呢個活動人人有份就算

最撚on9係巴哈咁都有人護航，CLS

屌，你地班人老是常出現

點解呢隻冷門GAME會keep住有人入坑 你地係邊度睇到

綜合特殊召喚10連先計 5000鑽個個
抽錯單抽又有 普通紅石池又有

以前玩開 又回家了

成2年冇玩 點知依家仲係得ch10

雖然個故事長度係比較短
但魂武坑深度係5星專幾倍

ut已經有啲p2w 愈出愈衰

除咗用800石買2星英雄選擇券 係咪冇其他嫁啦 6000石買隻英都幾肉赤 而家得樹法 光法 男盾同女主

歡迎回家

停留緊當年亞服出第8章個陣 當新game玩

我意思係商城裡面禮包個欄個歡迎回家有五星券賣

哦 柒咗

總知識補血既sup 都係攻爆率爆傷為主?

其實唔係 首要係生存優先 盾類SUP就要堆攻 好似MAY果D如果補量好足 俾佢入場有百暴+少少攻速就夠

喇叭妹其實夾唔夾粉毛

睇統計全部都係攻爆率爆傷攻速 係因為佢送既套裝就係呢4條屬好多新手著緊

又未必 有時著全坦裝都可以補得夠
其實睇角色同關卡係乜
但通用我會飾品坦詞
身腳法珠都係攻+暴擊

喇叭係用黎打小沙同赤月

睇你打乜 多關卡例如赤月咪夾 喇叭招S4全體+暴傷 再高星寶+Boss傷就好鬼OP
一般關都係OD夾 粉毛CD太長

大小沙真係垃圾關嚟
小沙有排掛
大沙次次Re夠3-4個鐘先過到

真，重點係打親大小沙都好撚lag，電腦定電話都lag小沙掛一陣又要重登

宜家isolet 4星uw

諗住抽番7次新手抽

Isolet, 藩希, 黑奶
仲有一知位有無咩好介紹 （最好唔係仔）
私心想升球盾

公會d 大佬叫我布偶喇叭梅老闆加伊索蕾打流動

不過我未溝到喇叭

艾班random出左兩件uw...

物理隊球盾唔係最佳選擇
不過點個天賦 帶個S4寶都可以玩下

艾班KEEP住 流動未輪到佢出場

睇左今集想升射Lin了
好婆

啱啱睇第一集 真係好土炮

不過OP真係好聽

電磁炮專用OP fripSide ，係有保證既

大家咁話

垃圾大奶係企到乜都唔做

羅蘭都企左係到食花生

第一集啲血腥畫面黑咗

睇巴哈無

咁我應該睇咗支那特別版
見到啲黑幕即刻冇晒癮

Day2 Code
Clause12W5Rebel

係邊入

岩岩打到魔導 有冇話邊套魔導好d？
利申法隊 打緊高戈

DPS都係刷高戈

想問下咩水平嘅裝先夠打魔王軍
隻王一吸我隊野過去就死哂

試下D sup用手環加物防

手環4個屬性都係物防?

一階上狗盾 後排可以唔洗換飾品
狗盾堆物格 物防 生命

咁又唔洗咁極端
有D血有D物格咁隨便咪得

黑奶用高戈好似都幾好？
+盾+補
咁有冇話其他奶用咩好？

有手環其他就冇咩所謂
係坦既屬ok

唔該2位巴打 我試下先

冇野了 都係用返魔王
唔該先

終於贏到 但派遣贏唔到 4勝18輸

我都係一吸就死
現加全隊人換曬手環
但係唔夠輸出

裝有無升星？

小沙冇咩心機掛 一場又耐跌D野雞碎咁多

貼圖睇睇

都係掛機姐
掛下碎片都好

一場16碎 ok啦
勁缺專寶

唔刷神器

打到夠鐘都係扣到2/3血

上喇叭 狸貓

走蛋妹 May

2隻都要專武專寶?
冇咩資源

你ID 係咩

一齊掛

EDC666
但我未成功過一場

同埋要夜d先掛到

除咗非不得已 Dps點都係用耳環
Dps 會死嘅話就代表奶/保排唔夠力
基本上個隊伍唔會死就冇問題
兩把減魔刀+蛋妹神器換buff類神器

布偶換樹法點降攻 蛋妹點降攻 好難唔過

尤其佢單dps 一定要耳環
又may又蛋妹又黑奶 應該夠保

屌你高戈刷幾萬體 都冇件岩心水

佢黑奶太低攻
保排我會上隻狗盾加防

其實都係 把劍得2星

我連要點揀都未知
有冇攻略

見巴話dps刷高戈就得
D技我自己睇 有d咩每迴一次加攻 邊岩我隻潔拉
輔助同奶我照用魔王先

刷到增傷咪有用

增傷即係咩？

95%血25%增傷
每15秒增3%傷

第三日
Clause52q9Rebel

換神器呢到有冇邊件換得落

黑奶預要上到幾多攻左右?
降攻既話樹法點s4光,蛋妹簡特制彈藥?

1)光法用耳環 坦符石放2物理抵抗+1物理防
其他輔助武器符石欄開多格放 2物理抵抗+1攻 / 3物理抵抗
法袍用生命符
2)全部天賦T1用攻/生命 , T1-5 魔王係英雄食唔到
光法T2唔好點魔流, 蛋妹T2點降攻, 梅伊S1點防驅散 , 黑奶S4 點減傷
3)番轉頭打黑龍全套覺醒5星

4) 以上你做足曬都係唔得就試下派遣

想問下黑奶 魔王裝4屬係咪盡洗攻擊%就夠

多謝各位意見
最後重新分配過曬d天賦
諗住刷一大堆魔王裝比坦&sup
之後先去挑戰高戈

手環係咩item 黎？

飾物 手環、戒指、耳環戈個

飾品，拎黎加物防

主力有d運仔5星武左
宜家lv15

升一野好貴， 點升好
4x% 衰左再由頭黎過？

卡大地6.. 係咪要升二階魂武同專寶 主D先無咁易死 求方向 公會裝有排都未整好

你講靈武？
靈靈fail左無bouns
所以一係試運氣，一係就儲夠100%先升

有無用狗盾？

轉轉轉茄子就好易死

你去巴哈睇下攻略
大地我打得少都唔係幾識打
睇你陣容都ok既

玩左一星期都無 算係咁啦
唯有慢慢等

話說冇玩之前話nerf樹法
想問佢比人nerf落地核未

buff到升天wo

Yes

儲爆先升好似懲罰一樣 ： [

咁仲係咪最強cc

唔止CC咁簡單了
毒瘤級角色

係咪cls以前已經勁到仆街

儲夠98%爆

打小沙7隻坦成日死 救解

小沙無視防

打錯 大地7

唔識 分身打到6就棄咗

成日流血死

王出招次序聽講係 電風扇->倒地->行刑 最好
因為行刑到電風扇起手係0層
電風扇完就可以即刻解

非曬 應該唔錯？掛左幾萬體

無乜用

高戈副D可以用吓嘅...

副d係貓劍 唔岩用
仲未知有咩其他靚屬 再刷

以為用黎打下boss有用

準備好做毒瘤

想問下Priscilla 啱唔啱用嚟打高戈/其他魔導副本？我魔法隊dps係Epis Xerah，骰同公會法又同Xerah 撞職，諗緊用P姐頂戰士個位想問埋佢小沙得唔得
我見成日有人推佢，但睇攻略文/片又好似好少見佢咁

做坦要220

小沙會驅散 上女僕冇用

坦？我仲以為應該比攻擊詞佢添

玩到火
連續廿幾粒糖未出過石

補底又出d垃圾

岩岩抽到呢個
我光法用呢個好定用狂人書

呢件垃圾黎 用狂人

我都試過

一樣
有庇佑反而唔出石

Day 4
Clause82z5Rebel

終於有第1隻5星專
想問下之後D專武可以升咩角

升奶

36粒路過

Flow Trial打極係打唔贏9
我都係返去打8算

係咪黑奶優先?

派遣打魔王
第一次打30場 贏15輸15
第二次打30場 贏9輸21
第三次打40場 贏7 輸33
第四次打50場 50場全滅

唔穩就唔好掛住升下野先

用埋新王3選一都係垃圾

執左小小裝再刷過
現加好番d

大沙7可以點打
D魔多到壓唔住
黑奶同艾班都有點扣魔

用咩隊？

貓弓 鳥人魔刀

貓劍 高爾 矮人 球盾
黑奶 粉先 艾班 潔拉

坦唔住既話 盡量堆格黨 我防得15萬 魔格推到95%up 生命都係500萬左右 2抵抗1魔格防

我會換潔拉落黎 上OD

前排打條好似過剩 上番隻增傷會好啲

打6既時候成日都好快打到66%但打條唔夠
打7既時候前排同黑奶都死好快

前排可以換clause 同 loman 頂Sonia同kirze個位
後排放左oddy黑奶同艾班果兩招扣魔可以再用
所以應該夠扣 打條都一樣道理
黑奶死可能就要睇下你啲裝了

前排個龍捲風要用綠洲擋 開住綠洲都死就係唔夠坦 生命物格要再高

我自己黑奶百%異抗 再俾幾條物格 都唔得就上物抵 但係個盾會好薄所以黑奶投入無得慳

同埋你潔拉如果係10星220 用潔拉組魔隊打好過

我係黑奶用物格定異抗都諗左好耐
見有人打大沙9 黑奶直程唔用異抗
但佢艾班練度好高，基本靠艾班s2就已經夠頂審判

岩岩換左od打左幾場試過
Od s3唔知係咩位用好
艾班同黑奶一齊放s3都扣唔到好多魔
用埋od先可以扣到boss無魔

武器果3粒用翻物抗好D 耳環轉埋戒指

艾班10*220好似可以全攻防驅食審判?

od s3我習慣夾住粉毛cd打輸出 無特登就黑奶,艾班
審判果陣 沙漠會夾住扣魔打到落底順手破盾 破完盾果個瞬間做爆發特別op

唔係審判 係棺材

現加有4張T8自選2屬性劵
打算砌一set魔王裝出黎

咁我比黑奶/珍/蛋妹/may好?
又簡咩屬性配合好?
(現加上面4隻都係黑龍set)

4張自選2整一件出黎就差唔多 用翻龍裝吧啦
儲夠魔王軍裝先開始整
我分帳打咗廿千局魔王軍仲係著緊龍裝

我自己大沙7本來淨係手控痴線妹 Oddy
而家控埋黑奶就死少好多
Oddy係出棺材嗰陣夾SW技爆發
同打天空差唔多

我上兩把扣魔刀 一把3* 一把0*
夾新王招一定可以扣到0
有遠程扣魔buff 新王技都可以唔開
留嚟頂審判

950了 係咪已經無曬日服玩家

玩得日服都係大佬
競技項目真係唔洗爭

亞服揮手

亞服廢老

Pvp上大師就算
而家主要係睇翻個劇情
其他都係追下wb排名
成套哥戈打wb2都係得server 15x
world ranking 頭三百都無
成班癲狗

我練左伽司 利申非gay

今日出黑男盾?

專屬武器覺醒石/專屬寶物覺醒石可分別作為專屬武器/專屬寶物的覺醒材料來做使用。具有跟覺醒0專屬裝備相同的強化成功率。(可以使用在包含NPC、新英雄在內的所有英雄的專屬裝備上)

拎黎升NPC就FATFAT

過唔到魔王軍請問而家做乜好
主隊用緊 黑奶 布偶 潔拉 天使盾
副隊 該隠 木法

第二關就收咗皮
潔拉專武 3星1覺12層

新手物隊，目標高戈、大小沙，潘希 艾班 黑奶 鳥姐 歐迪 金盾 貓弓，副dps靈石出非機械工先練（e.g.龍妹 黑凱）男盾
超新手: 男盾 潘希 歐迪 大奶?

該隱換May姐/蛋

又延

正常操作 從來無預過準時

每次維護都係派石嘅籍口

得300喂狗咩

最難揀係貓戰對布偶

又延多3粒鐘係咪CLS

綜合性黎講魔隊主升潔拉定樹法好

我無練潔拉但有220樹法
感覺天花板差唔多高 尤其樹法刷埋2x持續傷害裝
樹法個dot傷害令到佢可以唔使點操作
但用樹法做輸出的話就少咗個降攻25%輔助

去到730

1粒鐘做內容更新 其餘時間都係for商城

唔覺有用到1粒鐘咁多
比盡半粒

Cls 自帶25%增傷

巴打你樹法有冇堆暴擊暴傷？

我未洗晒啲詞專寶全部垃圾詞
不過目標係洗暴擊+攻擊
裝就全攻

咁即係堆高dot好過堆高技能傷害？

係呀 我打流動都係靠毒死boss 有三倍嘛

明晒

不過我打流動8咋 唔識控黑奶

我過咗流動7 已經唔想打
魔防裝都未執好

May姐係邊隻

商店NPC梅伊

第二關收皮係咪未升好裝
一係就輸出唔夠打太耐 疊太多debuff

要刷咩裝去打魔王軍請問
我用緊第9章刷返嚟啲裝咋

唔係好明你想問乜
呢三關嘅重點同對應方法都唔同
最易
低階小沙>低階大沙 >低階高戈
所以你想做咩先

9章嗰啲PVP裝嚟 PVE冇用
可以刷住黑龍 齊6人隊夠輸出再打魔王
選擇卷/set好屬性嘅龍裝寶箱都可以用住先

連第三關都未見到
正經刷翻t8龍裝把啦
而家啲詞條易出咁多

然後輔助都要突破
該隱換蛋妹 升t5 點增傷
樹法點降攻
黑奶點增傷

睇課長表演1粒鐘10*220

雖然不會受到格擋屬性的影響，但暴擊率將增加200，當防禦穿透力高於1000時，所有的攻擊都將無視目標的防禦力。

4技

睇吓會唔會變海王人權

只要堆夠1000 就等如無視防禦
第一隻破壞屬性遞減機制嘅角

賽莉亞既強化版 只不過唔係必暴

又整左幾件野 想問下有咩好用既
戒指如果比主d潔拉會唔會差左
戰士個個比副d既

靚技既錯部位，無用

唉dklm ve$pa
再整

尋回嗰件有機會用

希爾達skin對黑絲好透
搞到好想升

諗左好耐貓劍定希爾達好
最尾都係揀左貓劍

有愛先升 強度一般 得魔導2王同大地可以上場玩下 利申：220

升埋隻黑frey再諗升乜近戰魔攻

克勞斯個突破動畫好正

我見到PVP配艾班黑奶
高攻速 擊回 好快拆到坦隊

識貨

應該話佢只係配艾班黑奶既工具人

新手入坑打到第八章
第9章係唔係要買多兩隻角？依家用緊潘希 艾班 呀哥同女主

9章之後都係6人隊
睇你想買定溝

姐係樹法好d 易用？

10-22 係咪有問題?
隻伊索蕾扣到20%就一直扣0血
打條毛呀

定第九章都四人隊過左再攞黑奶黑男主？

真實係想建議返新手隊

基本上你講嘅角都可以睇情況入隊
真係要建議推圖隊就
男盾/洛曼+黑奶+艾班+布偶+Oddy+痴線妹
不過要組到都唔易

睇到國外大佬測試 黑男盾PvP既影片
成條片黑男盾都未出手 黑男主已經秒對面
完全睇唔出測試到d咩 純粹黑男主屈機

Casual Gamer既片係咁
冇參考性
純粹展示下角色性能
成隊都係DPS
睇邊個出手先

wb2 12t都未入到world 頭三百 到底仲差幾遠

男人專特別難升

睇佢真係晒鳩氣
佢啲測試片同放隻3星50LV無分別
都唔係要測果隻打傷 放其他角色都係咁既效果

跟唔到

想問下輔助黎講骰仔同蜘蛛留一隻就得？如果留一隻邊隻會好啲
骰仔10*
蜘蛛uw5*

骰仔220打D長時間既關好似幾勁

勁呀兩秒一下三技
但同蜘蛛好似撞撞地
咁啱又有轉移卷諗緊轉唔轉

Btw黑奶神盾流個優先係咪升左ut先升uw

蜘蛛好似無乜人用
黑奶UW同手UT都要升

我見蜘蛛增傷成80幾% 同埋唔易死
不過唔知轉落邊個度就真

你未升黑奶可以諗諗轉過去

升左一半啦三星utuw
諗緊潔拉定樹法好 又或者希婭？

希婭已經冇用冇，用黑奶好過

留翻起佢好過？ 高戈坦克綁莫拉 缺增傷降防降攻 戰士位蜘蛛啱晒

兩隻都留

8強時裝要再投過票

萬聖節活動第1日code:

應該唔洗重投
見佢個問卷係只可以投一次
之後應該係等結果

而且佢專武卷只派係16強投票估中1-3名
宜家8強投票即係只可以獲得參與獎

Sor 我錯
但係要繼續投落去先可以到下回合
所以係可以再投一次
只不過張卷一定要投左第一回合先有咁解（應該係）

俾你咁講加上我睇埋個問卷
好似係要重投
我問下人先

睇黎係要投
但已經唔關獎勵事

諗住襯有石回
抽埋d新手抽佢 （黑魔uw5 左諗住唔抽）
藩希（副輸出）， 黑奶， 仲有無咩好介紹
布偶都想升

想溝喇叭， 但係兩倍見佢唔到， 攻略緊第一日既格蘭微絲

邊隻係黑魔?潔拉?
如果係既話唔建議物魔雙傷

又唔會話唔建議嘅
而家主流sup Oddy 女僕 布偶 黑奶
都係物魔兩用
不過建議練好一邊再搞另一邊

仲有巴打推唔郁前九章
可以用黑男盾
免費突破五 而且普攻自帶全體攻擊

Sorry 講得衰

黑魔女isolet

艾班?

射Lin好婆

唔知伊索蕾上限有幾高
但係你物隊可以拎埋黎打高階高戈

個人睇認為isolet同pansi比嘅話後者做主d會好啲

當然你想用isolate主d都無咩問題
咁樣嘅話同上面位巴打一樣會建議升埋隻艾班佢

想轉pansi主d就優先升oddy好啲

隻驚無話好死限你一定要某幾隻先打到啲乜乜乜
有愛都可以發電 只不過可能同樣裝你會差咁啲

isolet 單以流動去評價 連10都可以Auto

oddy裝主攻回魔定係攻速?
睇主頻d人都係砌攻速裝多

KROTWT10K
Twitter 10k follower

trick92clause
萬聖節第二日

請問而家儲左5萬石係咪都係等活動
我仲未有第一個專5

抽左新手池未？

呢個？

抽左廿次呢個
屌你20x11 220抽得1把潔拉專武 on9game

有活動回一回氣先叫值得抽
平時狗也不屌

點先有

我抽左10次黑女主上左2星

無野了，自膠

記得活動拎番紅寶

唔記得講應該要分開抽
個活動好似日日重置

新手召喚計？
好似淨係5000紅寶個個計

新手我記得有巴打試過話計

啱啱親身試咗 計

計唔計都好 呢個垃圾活動話回饋其實都只係官方呃紅寶用

如果我開新AC無免費卷 我一定唔會抽任何召喚

新手用2500抽完有石還都叫抵既
5000就不了

本來有5張
Stong hold到呢幾日送多兩張即刻抽
拎一萬鑽 抽返嚟嘅當bonus

想問下寶箱關lv6點打
我魔隊1滴都扣唔到

用攻擊段數高既破盾
EG龍妹愛莎

大師4遇精英
贏咗淨係+4係咩玩法

咁少咩?
不過係睇分數 唔係睇排位

應該係排名+4
不過呢張打電腦都+3

Cls 遇到大師頭20
開場俾佢黑奶電死咗
上精英解成就遙遙無期

星期一燒鑽上6000分一定上到精英
其他日子你大師有9成勝率先上到

即係要一開始推高個分
再keep住正常勝率先得？

睇你係KEEP係精英定上一次解成就
前者當然要贏到精英對手 有票係手就要清
後者星期一搶頭一百名 星期二更新排名就解到

其實台服星期一都唔夠100人上精英 有5500分上到大師 基本上星期二就係精英

係，星期一你有80%咁上下勝率，打30～40張飛就基本穩上精英。之後靠打NPC，打玩家50/50都夠企精英。

睇完新一集動畫，射Lin好婆

咁我下星期一試吓自己嘅勝率先
有80%就用卷衝上去解成就

印象中驚入面嫌棄過男豬

夠勝率同計好時間既話基本唔洗食石
以前我2點左右瞓前打，9點起身返學前打，下就3/4點落堂打，最後夜晚9點打，係戰力未膨脹既年代，基本70尾~80頭勝率排5X~7X穩上精英，依家周街都220就要星期二先上到大師

追住個排名打 諗起都辛苦
不過唔打PVP都冇乜好做

火法好多口

clause61trick
第三日

我玩左兩三個酒場cycle
用isolet流動我打到5

但係細沙3都唔係好搞得掂

物理隊龍妹打流動唔係好好咩？
仲可以做高戈副D
兩邊都係t0

我自己覺得龍妹打流動10好鬼難 除非RE到全場同一個順序 但咁RE法RE到2046
如果有巴打用緊龍妹輕鬆打既可唔可以教下路

2年前第一隻5星專就係射Lin

鑑5次新王出3粒石，有一粒岩用，又用曬D運

終於推完第十章

全隊輔助著齊格 打高戈5終於穩

我錯 原來只係咁啱舖舖斷咗王招

tr3at41c1aus3
第4日

諗緊係咪應該開多隻ac自己玩，打挑戰成日搵唔到人一齊打

公會叫人同你打

就係無咩人打

試咗用兩件36%配公會裝
操作失誤打WB1傷害都係升咗

你練咩角?睇下我之前個公會收唔收你 會帶人打挑戰 不過要入LINE

套野係勁到癲 010 pansi 5星uw wb3 50T
用緊一件36 三件25

印象中220auto冇你咁高
睇嚟要認真研究吓wb3

220應該穩頭300

大佬

最近公會收人
想搵/轉公會可以上巴哈睇吓啱唔啱

又唔好咁講 我都係玩得耐少少同用META角姐
其他都係靠SUP夾硬推
我自己主要都係打WB2

之前魔導更新公會退左成十條友

睇你手機定電腦玩 電腦玩幾多開都無所謂 但手機會攰好多
同埋世頻都好多人帶挑戰 連地獄多左人帶 今次係惡龍難搞 連困挑都無

之前魔導更新公會退左成十條友
引錯上面班巴打 唔好意思

野團係難搞
有長期合作伙伴就半個鐘打完

小事啦
十條友退都幾大獲
雖然keep住有新人 但係好難追得返

大家好,
我是充滿熱情的手遊＜King's Raid 王之逆襲＞的GM蕾娜。

我們發現10月27日(二)更新後，"隨機靈魂石兌換券"的出現道具目錄中，
英雄‘希爾達’的靈魂石被重複登記的現象。

以上現象並不是特定靈魂石的遺漏/替換的現象，
而是希爾達的靈魂石被登記兩次，共有95個靈魂石被登記在道具目錄中的錯誤。
因此，除了‘希爾達’以外的特定靈魂石的出現機率整體下降。

該錯誤預計於11月10日(二)維護時會得到修正。
為了表達歉意，我們準備了以下補償。

[隨機靈魂石兌換券道具相關錯誤補償指南]
- 補償內容：隨機靈魂石兌換券1張
- 發送日：11月10日(二)維護時

問題的修正前，我們未能仔細確認錯誤，我們對此再次深表歉意。
我們往後也會努力避免發生同樣的現象。

感謝大家。

GM蕾娜 敬上

尋日先中完

回家禮包邊個cp最高

無邊個特別高
得自選魂石叫值少少

出現了
Balanced Patch
睇下今次邊個變相再Nerf

希爾達 / 薩蜜拉 / 黎莉雅 / 薇絲卡 / 譚雅 / 希歐 / 卡爾洛 / 米露露 / 蕾娜 / 羅伊 / 露伊希亞 / 羅迪娜 / 史嘉蕾 / 尼克斯 / 克洛 / 克莉莎

睇到個名單都心酸

我估到最後真係有用既唔多過2個

五星220女僕係咪會差好遠？
我打山王得7t 奶王20t

山王唔清楚 無練打手 平時auto
奶王感覺上差好遠 起碼a1先每波啱啱好放到sw

220 10星劍法
110 rodina
016 miruru急不及待好想玩玩了

希歐要變不可驅散先叫有番啲

利申220

其實所有舊設計英雄都要咁改啦
加得嗰幾萬攻 0星專先有啲用

希爾達身為新英 廢到要Buff

新NPC呢

每次平衡都有大戰

削粉炮啦幹！

其實佢地承認自己玩廚英真係好難咩

份表有6隻都有玩
我好興奮呀.JPG

結果全部都係垃圾Buff

點都要大BUFF啦 呢堆角色真係時代眼屎

V社應該會被人屌到飛起

佢又唔係冇做過
Aisha係我個Guild到日日比人叫Aishit

羅伊連Shit都不如 四小強之恥

開左個新ac
但無左靈武個技能位
轉返正身又無事

想問下個陣有無需要變
掛魔王軍2階 170場有14場失敗

白盾轉男盾 浣熊轉貓弓

唔該巴打 貓弓無練 唯有轉男盾試下

派遣係睇後台數據去計勝率 主D之外都撐物防物格 成功率會提升好多

教錯人添我自己都唔識派遣
一直都係用最穩嘅裝+角色去派

留名

對公主有愛

星期二準備捱刀了

公主

想問攻裝公主係咪起碼要3星專武

一直hea玩突然想的起心肝砌裝

PVP公主要10星220先叫合格

無課玩家無咁多資源

其實想追番公主套榮耀時裝

先想砌公主去pvp

完全無打過要幾耐先儲到1900幣

解下成就好快就夠

你睇埋下星期個更新先考慮玩唔玩公主
論強度係雞肋角色 真係有愛承受得起先好玩

定時定候都會睇下CxxxxxGamer隻公主黎安慰下自己
佢都應該算玩公主既第一人

我覺得佢主體係浣熊
插2下先夠痛

咩陣都放浣熊 開場滿魔打人

依家太多加防減傷英
唔打爆發插多幾下公主真係難玩
半桶水既公主見到該隱塔盾都已經輸8成
不過佢乜都220，扇奶都秒到人

基本上佢是旦一隻都可以秒你全隊呢下先正

無意外

公主仲Nerf 我覺得會改天賦 天賦太唔實用

唔係唔實用
係根本無一個有用
公主天賦分分鐘係全Game最廢

火法好婆

全婆俠

下集有公主卡法

全部突5已經係極限了

你嘅全婆力唔夠

公主唔笑個樣好正

尋晚專登開番game裡面

公主同伽司個生日動畫黎睇

第十章d裝值唔值得升 卡緊關
陣容 光法 樹法 蛋妺 珍 男盾 女主
魔王軍戰役都唔夠打 點搞

唔值

男盾 女主 換 喇叭 黑女主 坦/輔助角飾品用物防手環 , 全部角色T1天賦點攻同生命 全部角色裝備要覺醒5星

隔咗兩年冇玩想買ac回鍋
想問下有冇邊隻英比較推薦升專先？
見巴哈d攻略都6月左右
唔知仲啱唔啱洗

物隊DPS:痴線妹
魔隊DPS:潔拉/樹法
Sup:黑奶、Oddy

打小沙3 都過唔到 打到3成就死

DPS : 潔拉專4
坦： 珍/男盾
Sup : 樹法
補： 黑奶+ may+布偶+薩滿

應該用咩裝 或改咩角色打好d

有無用太陽石同減魔刀?
英可以用將男盾布偶獸奶換喇叭艾班歐迪
裝就DPS用公會，其他全部用魔王，最好升曬上5星先

太陽石同減魔刀 係咪挑戰之塔出????
暫時未拎到

魔王連打戰況一都過唔到,
而家好卡.....

係，神器係需要時間慢慢儲
你D龍裝升曬5星未?睇上面巴打教路再試下魔王

升哂5星,
都係唔夠打

神器成日出面具, 正常真係用唔到....

咁刷下困難毒龍玩附魔
最多可以加多44%攻都唔少野

無蛋妹？蛋妹係必要 增75-100%傷+降攻

原來有D咁既野?
每件都附魔都加攻???

有, 但都係過唔到

打龍刷附魔卷，然後再用附魔卷慢慢刷
利申:用左差唔多20萬體先刷到4件11%攻

20萬體依嫁直接射落魔導到算喇

等佢下個月改左難到先搞

唔是星期二改?

魔導工學裝備的獲取難度過高。
在魔導工學裝備更新後，因為當初有我們已計劃好的概念，所以認為應該要再先觀察一下情況。從指標上已確認進行魔導王國戰役的勇者們逐漸在增加，同時我們也十分理解勇者們因在刷取裝備的過程中所增加的疲勞而感到負擔。
由此，我們將以減少過度的隨機性的方向去降低刷取裝備難易度。只要我們能夠馬上進行改善並反映到遊戲中就好了，我們當然也會努力在最快的更新日程中反映到遊戲中，但這可能與勇者們所期待的是不同的日程。對此我提前表示歉意。到目前為止的改善反映目標日為12月初。

下個月

而家已經開始儲緊箱儲緊幣
改易咗先開抽

個大佬成咪成功擊殺左奶王

係 魔法隊番去打飛機 奶王只for粉毛玩

唔知係咪錯覺
我打困毒7 派遣開箱拎金卷嘅機率高好多
開10箱 2-3張金
掛機打30場可以一張都冇

佢出卷係好飄忽
一樣係掛困7，200場最少試過2X張，最多可以去到差唔多70張

粉毛咩都打得咁唔健康既角色 V社唔敢郁佢

郁都唔知點郁好，PVP同PVE都係一線，一nerf就兩邊一齊898